[後高登時代]請各位堅持Block 5p Mk

由高登過黎 大家都係忍撚夠方丈不理民意 獨裁

相信大家都想LIHKG 能夠一直做落去 亦可以吸引埋原本有心 高質既原用家

所以保持原有既優質文化

打擊mk字 咩困 系 甘

亦都要用翻高登符號 相信先能夠繼續令LIHKG高質

打錯字 係囝 系 甘 果d

打擊MK

堅持block 5p MK 字 保留原有文化

梁朝偉都用LIHKG

囝你老_
系你老_
甘你老_

打倒MK文化 會令呢度更長遠

大清洗

個吾字冇人提嘅

不能盡錄

心水清既巴打會知

打擊__ __ 、人人有責

要保留翻高質文化

仲有emoji

仲有表情撚